黎智英：習帝皇朝利用黃毓民等人打手炮製港獨，引蛇出洞打壓香港！

習帝皇朝不駕崩香港遲早玩完！習帝強人政治對蠶食香港核心價值、司法制度和文化教育意識已有腹稿。無論是DQ議員，將抗爭者當暴徒收監成政治犯，修改立會議事規則，一地兩檢違憲安排霸王硬上弓順利通過，利用黃毓民、陳雲、黃洋達和黃台仰等打手炮製港獨，引蛇出洞然後拉人封艇旨在禁制輿論自由，鎮壓抗爭有藉口，教科書洗腦，國歌法，譚賤宗威脅不能談論結束一黨專政，官員對母語下定義，以社團法禁制民族黨，最近連村上春樹有性事描述作品都要禁制，而梁振英這個壞蛋更連FCC找陳浩天演講都想趕盡殺絕，諸如種種潛移默化，用溫水把我們當青蛙慢慢煮熟，剝皮拆骨變成封建制度下的奴才。

幸好習帝駕崩的機會大，香港玩完的機會小，我們為香港這片福地祈禱！

不愧係棋王

幾時返中國建設民主中國

呢篇去到好盡

有藉口
又俾位中共入

黎智英一日唔死 香港就就算有民主 都係黎智英嘅民主

含淚投票啦。

二零一八年仲夠膽講呢啲廢話

點解到2018年底， 都仍然有咁多人走唔出熱普城嘅陰影嘅呢

一直仲係用 2014 2015心態去諗野

2018年啲支那人都係照用冷戰思維諗嘢啦，結果咪搞到美國要報復囉

十年前社民連成立黎智英已經話有人想激嬲中共

肥佬呢D真喺一路走來，始終如一

所以毒果咪越做越死囉

成班都係ON

其實黎智英既痴線程度同云伯係差唔多

只係立場唔同

2018年喇 俾D新意啦